新加坡夠唔夠料成為香港特別行政區？

鼻屎咁大既國家

中國不可分割的一部分

成班奴隸可以做到啲咩？

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線